港島東大塞車

英皇道近北角電車總站個度有筲箕灣方向架巴士撞撚咗落架電車到 而家差唔多塞到維園

逆線撞

巴士佬之逆襲

啲巴士佬呢排搞咩

點解可以撞到咁

廣告仲係怪獸與他們的產地